学好普通话 走遍天下都不怕!

Credit to Facebook

一路睇

一路腦補緊啲北京腔讀出嚟

要打人呀
好驚呀
媽咪

哦佢講粗口

佢威脅打人係咪嚴重過講粗口
宜加同學嘅人生安全受威脅
校方做嘢啦

走遍天下

可唔可以推通報

依啲係唔係威脅/恐嚇

有冇法律jj 睇下

有冇觸犯法律